有無人天水圍唔見左隻狗（真狗）

黑狗，環境又黑好難影.....

post 去邊會好d

TG

邊個tg

Push

咩位置？ 幫你推

景湖個頭

咩位置

幫你放tg谷

景湖個頭呀，天湖路公園

搵狗push

推

笑左真狗
幫推 快啲番屋企啦真狗狗